（突發）美斯instagram 刪晒尼馬的posts

Lionel Messi has apparently deleted all of his Instagram posts with Neymar. (Source: leomessi via r/soccer)

堅？

堅岩岩刪

美斯嬲豬 睇來佢真係想尼馬接佢班

係喎

堅過石堅

美斯先30歲 想尼馬等到幾時

尼馬對祖記第二球
美斯想行埋去執雞
尼馬自己過晒KO都費時理佢

美斯應該轉位打喇 你見條仆街hea多過跑

咁撚小器
又唔見山狗刪哂阿狗啲相

係咪調轉左

本身就好小放尼馬d相

好似本身美斯instagram都好少post屁馬既相
應該唔係del晒 係根本就冇

ching ho ball

He never had a photo with Neymar 🤣 man y'all try anything to bring Messi the GOAT a bit down

死獌狗等比我巴大炒

不斷峰迴路轉,喊出嚟

無意圖執雞…仲幫佢單擋埋緊黎條友

ar so就勁fan次次出場前都一齊行

好似啲人分左手就del曬有關ex嘅post咁

fake news

美斯好似係同蘇亞雷斯比較friend

跟車太貼

屌又話美斯同隊友fd過打bang既

美斯都刪晒同我喺一齊既合照

垃圾咪唔要囉

醒下，您已經唔係阿古路

god father
同佢個仔上左契都反面

但係屁馬驚成世都活係美欺陰影之下
美欺先30 屁馬見到隔離阿朗打到32都仲龍咁威 佢唔驚啊大佬

我都搵唔返我同美斯啲慾照

睇返尼馬最新果張相 DJ SNAKE 有留言

DJ SNAKE 同 PSG關係好密切

我都有留言，我同港隊關係唔錯

DJ SNAKE張相尼馬有留言先至係新聞

agger,唔驚唔覺尼馬都25

係 個個都屌你老母 個個同你老母關係都唔錯

抵啦 垃圾球員 恨鐡成鋼

惱羞成怒

屌你老母

美欺本身都好少po尼馬既相，生活圈子唔同。
印象中都係自己，廣告，屋企人，阿古路，哨牙蘇，法比。

成班傻閪

佢同agger路合照都唔少

兩個何只fd ？share 口水 一齊去旅行，叫Messi 幫手湊仔，兩個個老婆又一齊搞生意

咁都有自爆

隻狗好得意
由細養到大

過多幾年比佢一啖食埋

dc__8

第二張隻狗狗準備收皮

Sry,一時大意

笑到我

好gay

張張都好似人獸交咁

呢位巴打係皇迷

美斯del 晒同我堆合照

Wfc

你同會員盧比斯朋友隊d合照無del

屁馬走啦

唔好推ok?

再推戴巴拿就留隊

咁你都知

DKLM連我d相都del埋

第三張隻狗個樣好ON9

On9路

我遲早咬撚死小花

我直頭唔肯同美斯合照

自認係狗